有冇爸絲做過生物共振測試？

如題

推

試過一次

覺得有冇用？敏感測試準唔準？

我覺得都算幾準，run完個test，有幾個 好微細嘅症狀佢都講得中，但事前我冇同佢透露任何野。當然，如果話重金屬中毒就prove唔到。因我本身冇過敏，測試結果亦都冇顯示我有敏感之類。

大約咩價錢

我本身做嗰個test唔洗錢，係早排間公司做promotion，買左幾千蚊野送左一次檢查同一次療程。